connect澳門會唔會易過connect廣東

澳門人口有一半以上唔喺澳門出生

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

人太少 Connect 嚟起唔到大作用
而且佢地比香港聽話一百倍
我諗要 "下年每個澳門人都冇錢派, 再一人徵收一萬做特別稅" 先有可能辣到佢地

失敗主義包裝完都係失敗主義

人哋有葡籍

香港金總終於接受網上會員申請啦

咁我唔反對大家試
做到梗係好

但唔好忘記上次有人搞聲援香港集會，結果未開始就俾澳門藍絲圍實個場。咁你話難唔難先？

CONNECT完有作用先得架
澳門一世都唔見示威一次, CONNECT黎托柒咩?

唔反對試係唔足夠嘅，我哋係一定要試，屢敗屢戰，唔可以淨係打順風嘅仗。

澳門人：年年有錢派，不了

聽話係因為無哂澳門人
如果當初每日唔係150 而係1500
「香港人」都會好聽話

唔會，因為豬多